接受唔到大陸通風封城到實施足足有10幾個鐘

成日講話十點十點 我一直以為係尋晚十點

原來係第二朝10點 係咪戇鳩嫁 正常人都會去一去隔離個城避難 簡單到好似香港過一過深圳澳門咁

我諗依家好搞唔搞仲多咗更加多武漢嘅人係成個大陸走來走去 呢個消息一通報我諗走20萬人都唔係誇張

希望啲匪軍有效率啲,一早封晒啲幹道,同反右咁樣引蛇出洞

啱呀 係而家呢一刻即刻將個高鐵站封咗就有作用啊

直接坦克碌豬啦…記得事後要用1比99消毒

最弊單嘢 唔係話去過野味市場是賴嘢 勁多世界各地嘅病例都係單純係武漢人已經賴嘢 即係話成個武漢本身已經係人傳人 你重點可能提早一日通風俾機會佢哋成個中國周圍走

個垃圾香港政府去到問題咁嚴重 都仲未識得啟動機制直情係主動用權力禁止疫區嘅人入境 咁就真係只求多福

支那去到封城依個地步，即係已經好撚失控冇得搞

上網見到武漢高鐵嚟香港直通車$2500售罄 唔該我都睇死個政府唔敢拒收 麻煩直通去鯉魚門渡假村 真係唔好周圍走

啱呀 一定比起想像中差10倍 你諗下佢個防疫專家自己都中招

因為要畀時間自己友走路

睇戲都知封城要即刻封，點會提前公佈

武漢都逃走到出黎啦！一個鯉魚門渡假村算得D咩？ 一陣見到LV出新款，逃走出去買完去埋美心旗下酒樓嘆埋一盅兩件先再番去都仲得